女朋友終於嚟M

今次遲咗成十五日
感覺又過一關

好彩...... 我以後都會帶套, 唔洗再要你擔心

遲早做爸爸

點解唔了解下事前避孕藥
有分21粒 or 28粒
我自己都係女仔
有食開 一黎避孕二黎調經
咁樣自己安心 另一半都唔洗擔心

都咁大個人 了解下呢啲啦
萬寧 屈臣氏果啲地方都有嫁
都係$150-$200左右

唔怕麻煩 可以搵家教會 好似平啲定唔知免費

眼見大家好少呢啲觀念
所以先會一時打咁多字講下

菊花出血 小心大腸出事

絲打食多唔多副作用？ 食左幾耐
我都等緊黎m跟住第一日準備去家計會配

我暫時食咗幾個月
so far無感覺啲咩副作用
話會嘔果啲感覺我自己就無

但係每個人唔同 但我諗家計會會安排適合你嘅藥
我就嫌麻煩自己上網search邊隻好
去屈臣氏萬寧果啲地方買

原來我上面打錯字
家教會 家計會

有情緒病咪食
食咗會嚴重幾倍

第一次聽
真係唔知

我仲驚緊fk

你個名

親身經歷

咁你應該停藥了？
有無改善返？
你有無睇醫生問返

Side effect le

醫生開頭都有警告過
但照試下先
食咗個半月就停咗
隔多兩個幾月先穩定返啲啲

好過癮 咩都冇講就有人教避孕

不過唔係變養眼Post已經代表連登會員高汁咗